「似被河蟹」Google translate 特登翻譯錯誤，傷心變開心

在WHATAPPS GROUP 收到朋友FORWARD，本身唔係好信，點知一試覺得毛骨悚然。是我幾個比較爭議嘅地方，都係會SAD 翻譯成高興。。。。究竟係電腦錯誤定係有心。。。。。。

推

明顯特登

google內部好多支那畜生
成日唔覺唔覺將d野轉殘體

大家幫一幫推，要求GOOGLE 解釋

translate error 404

大家都可以用任何用到google translate 試，電話電腦都可以。原句 ： very sad to see Hong Kong in this status.

この状態で香港を見るのはとても悲しいことです。
很高興看到香港處於這種地位。

中文有問題

google translate > 改善這個翻譯

呢啲翻譯好似wiki咁個個都改到架

改善這個翻譯
很難過看到香港在此狀態。

very sorry 同 very angry 又冇事

試過係解成，在這種情況下看到香港是非常難過的 WOR～

五斗米🤦‍♂️

點改

點改加一

有冇可能可以有問題到 SAD 變 高興先...... 文法有問題都算啦，邊到有高興既意思出到黎先

痴線

呢家係GOOGLE搵歌詞 都會出殘體字屌

殘體字都算，做乜勁個意思可以180度

自己試咗
要學好英文啦

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

唔止支那畜生，跟本好撚多親中，我討厭政治的左膠

推，唔該大家幫手推一推，等佢改番岩

邊個係人，邊個係鬼呢

試咗幾次，地方名改做台灣、香港、西藏都有呢個問題，日本同中國就無

（玩上癮

以下比較有趣

剛剛試過日文冇錯
不過都係小心d

Wiki都係 明明揀咗正體中文都彈殘體字出嚟

push

有咩用意？

我都試過，大細階的確有影響，如 ( Hong "k"ong 同 Hong Kong )，前者會譯岩，而後者會180度改，我覺得係本身個data base出事，但又諗，SAD 依個字要點譯先有可能變高興，同有趣既係好似係特定phase 先比人"有意無意"改左...
只怕會有外國朋友／記者們會誤會左好多野，已知就得依一個phase, 但可能只係冰山一角....

幫幫手share, 正視個問題先

可能只係冰山一角，無人知係乜用意，只係知道成個意思都可以180度轉，難保之後會有更多小動作